安倍 : 日本建立 “宇宙自衛隊” 並非夢話

日本首相安倍晉三17日上午在自衛隊高級幹部集會上訓話，他表示：明年自衛隊將建立“宇宙作戰隊”，而將“宇宙作戰隊”進化為“宇宙自衛隊”也並非夢想。

日本防衛省8月30日提出了2020年度預算概算要求總額，創歷史新高。去年制定的《防衛計畫大綱》提出加強太空等安全保障新領域的應對能力，為了對應美國及中國等展開競爭的太空“新戰場”，將在航空自衛隊新設“宇宙作戰隊”。

安倍首相指出：可以說，自衛隊正面臨著創設以來最大的變化，明年自衛隊將建立“宇宙作戰隊”，而將“宇宙作戰隊”進化為“宇宙自衛隊”也並非夢想。

安倍首相指出：防衛大綱新導入的“宇宙、網絡攻擊和電磁波等領域”，會使安全保障的結構為之一變，為此各國在先進技術開發上激烈競爭，我們不應該無視這一現實，對所有的事態的發生做出準備，徹底保護國民的生命、財產，是諸位的使命。安倍首相強調了強化這些新的領域的防衛能力的必要性，要求在這些領域導入“人工智能、省力和無人化技術，提高效率。”

安倍指出：這些新領域，“應該說是就像與眼睛和耳朵、全身連接在一起的神經迴路一樣，能否保持優勢，直接關係到我國的防衛能力。”

安倍首相強調：自衛隊現在得到90%的國民的信任，但是他今年沒有提到去年曾經言及的修改憲法九條，明確記載自衛隊的存在的憲法修正案。

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

之前美國軍方話不明飛行物體戰篇係真

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

其他國家搞都好似聽落有d膠，
淨係得日本搞會聽落好似好撚把炮咁

機戰不是夢

就快有殖民衛星

睇黎佢地真係想迫中共行蘇聯條路

Somewhat agree

快啲整God Gundam

gudman來了

因洗由細到大俾佢洗腦，尤其男士

EDF! EDF!

日本係union喎

先起一條空間電梯

世界上得日本同美國搞呢啲野係理所當然同埋係真既

日本手上我又信搞得成

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

呢班唔係日本仔
係應該係俄&蝗

美日聯盟!!!!!